覺唔覺條街多左差佬

咁撚多既依排

岩岩單程證落黎？

係黑警 唔係差佬

睇嚟整整坐咗一年

收皮喇 上年撚有咁多行咇？
柒夠未

坐你老母咩 上年有行咇咩

7